牛市重臨！美股今晚又會升幾多點？

全倉TQQQ 依家好撚high
日日咁升法都輸錢嗰啲，不如唔好同人講你股票

100000點

今晚跌2千

今晚8200，走唔甩

賭錢實high啦

咪傻啦 仲升？訓醒未 。美國出曬招啦 今日一跌跌返3000出黎

美期跌緊500
你點睇？

盤前已經跌

應該難左 d

唔通要出埋負利率

琴日美期都跌500變升1300

買曬市場的股票

仆街,咪撚燈啦屌你老母

日日升咩on9

留名等binc

美國共產黨無限印錢 依家全部變國企 點跌？

又千升

本身經濟出咗咩問題？
銀行冇乜大問題
係疫情 錢印咗幾多 就算印出嚟買企業啲垃圾 唔係直接係市面買嘢

又黎大奇蹟日

美國無限QE ,
連登仔解讀: 美國準備買哂全部美市資產, 所以一定係萬升

下下估跌都俾你估中咁容乜易輸到破產,今鋪升到3萬點

樓豬jump咗未？

跌九底算係咁

樓豬喺ifc天台排緊隊
股壇笑匠非樓豬莫屬